
                      Qué puesta en escena tan fabulosa, qué bien contada está la historia y ha tenido unos planos secuencia fantásticos como el de andar encima del tren. Los actores muy bien y R. Pattinson aquí ha demostrado que es un actor, que está en su papel. La película es muy bonita.
        
            